[正式焦土] trump: Chinese moving troops to Hong Kong.

Our Intelligence has informed us that the Chinese Government is moving troops to the Border with Hong Kong. Everyone should be calm and safe!

btw
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

what action will u take?